利迷凌晨五點放煙花比邊個睇

陣間跌落嚟搞到塊草皮好跣

依家大把利迷喺觀塘睇緊你咪嘈

你條撚樣仲唔認係利？5點都唔瞓睇捧盃

你都係

我敢認，樓主唔敢

我曼迷

()

五點有人踢波嗰下仲好笑

俾狗睇

咪搞笑啦蓋清 係人都知你利迷

米搶口啦

利狗

你囉

蓋青係利真係波台共識

蓋青係利仲街知巷聞過 比yoyo灌腸

咁應該真係人人都知

抵你利身浦冇最佳草皮獎

蓋狗見利勁先突個龜頭出嚟

班利迷咁多人係出面慶祝 會唔會中肺然

怕就唔會復賽啦

點解有人唔做要做利狗呀蓋清